我個女15歲，好似拍拖 應如何自處

最近細女成日望住部手機咪咪嘴笑，好似同男仔傾計，對住我兩公婆都好小笑到甘甜。剛才開口問，還沒有講完佢就話我煩，走入間房，我只係驚佢比人呃。佢細個時脾氣都無甘差。我是不是過於擔心？但係點做好？好想知道佢係同邊個傾計，每次佢接電話，我個心都離左一離。

成15歲咪由佢自己發揮

自由社會

早啲享受性愛既樂趣未幾好

食屎啦屌你老母
又係babycodom抄POST

擔心尼做咩丫
你個女一早比人屌左啦

比人破處未?

留名睇作故仔上熱門

如何在15日內完成拍拖結婚生女？

一陣大左肚點算？

On9

18 前唔好失身就OK 囉, 佢人都愈黎愈大, 禁又禁唔到幾多, 同佢傾下, 講多D 俾佢明多D咁

唔想佢同男人搞野

此post 已完

叫你老婆認真教教個女性教育好過啦
唔通你唔比佢拍拖就真係會唔拍咩
教識佢點保護自己先係最重要

兒登竟然有人做緊阿媽

比個安全套佢

18歲佢係成年人，結婚都唔使你簽紙
同個女傾多d講多d為上策

又假膠？

好過比你搞大你15歲拍拖會唔會同你老豆老母講

你將個標題改做「我個女15歲，好似拍拖 應如何破處」
可能會多啲人同你傾

呢條友悶撚到傻左

個女都咁大，仲吾系甘牙

我希望佢25歲先拍拖

一句到尾同佢講幾多我都覺得佢唔成熟

報警

你係咪悶得濟?
陪你傾下
唔成熟的話, 就要同佢傾多D 關於拍拖既事情, 又唔好迫個女, 當朋友咁傾計, 了解佢多D

佢當我講野耳邊風😅

宜家連小學生都拍拖，唔通啲小學生好成熟？
盡咗自己做父母嘅責任就得，得閒同佢傾多啲計，但係唔好拆散佢哋

屌你未拍過拖咩

18歲前失身有咩問題
你情我願架姐 btw樓主問心你係你個女而加年齡個陣個陣有得扑你會唔扑咩 佢仲要唔夠16 更加唔會同樓主講
教育下佢叫佢唔好亂比隻豬人好過啦

你個飛機杯用咗未

應該係啊女用咗爸媽lihkg帳號，依家父母發現咗

個問題就係我唔想佢咁快拍拖

豬仔呀豬仔

我係相體的結婚的

買盒dulux畀佢

話佢知有咩要留意就夠了
你太保護佢，攪到佢乜都唔識。到時20幾歲人仲9下9下咪又係會比人呃你保護到佢成世咩

問題係我18歲都未做過愛

15歲 食男仔肉棒差唔多啦

我第時會幫佢搵老公的

不可以

介紹我識

2020都仲話要幫個女搵老公

你好核突

唔使啦唔該

你個名

「尋人」想搵返琴晚係旺角遮我果個男仔

個女拍拖好過你去勾佬啦

嫲嫲唔好唔要我

拍拖問題不大，問題在於是否失身。
可以話比佢聽拍拖不是問題，解釋失身利幣。 另叫佢帶個男仔見

叫佢上連登分手台

買盒套比佢

最緊要要用套！

建議你睇下你的孩子不是你的孩子，見到話想個女25歲先拍拖真係嚇親。明白做人父母想子女好，但現實同理想永遠有落差，你越逼得佢緊，佢越想反抗。不如思想開放啲，多啲用朋友身份語氣同女女傾計，等佢可以放心同你講感情問題，然後你又可以灌輸啲性知識俾佢，大家有個共識 拍拖冇問題 但18歲前唔可以有性行為。

證明好多人睇post又唔睇下回應先，明知假膠都要真心回應

介紹佢比我，我會對佢好好。

覆完先知係假膠，柒左

個心離一離

拉

咁你幾歲

15歲，扑野，衰11報警拉鳩個男仔

16歲，扑野，關你撚事，your spring pocket will be bbq

痴線架？

搵下姐😅😅😅

我不敢接受她有男朋友

我唔想咁快抱孫住

教佢用condom，保護自己
唔好怕醜呀，一陣大咗肚有排煩呀

我一定會同佢學校社工講

fbi open the door！

615黑衫白絲帶

你講到咁就無野好講啦你個女15歲拍拖其實好正常，無乜正常女仔等到25歲先第一次拍拖
同埋如果佢真係25歲先第一次拍拖，你仲要擔心佢唔識處理感情問題/無經驗好易俾人呃

15歲咪慢慢同佢講唔好咁易同人搞野，等下感情穩定先再打算，教定佢點保護自己
唔好禁止拍拖，唔好又打又鬧，如果唔係佢只會越黎越疏遠你，甚至以後都好憎你

而家咩年代啊

唔好搞咁多野，俾佢自由發揮啦

時代唔同啦，你不接受仍會發生。
你可以開明點，或者還有野可以談，例如失身利幣。 如果你假作開明，實際要佢哋分，佢哋係知，或許不會作聲，但之後所講嘅嘢都不聽。
拍拖並不是完全係壞事⋯⋯冇溝通才是壞事，你自己諗吓啦

現實係而家啲細路仔好早熟

同社工講都冇用，或許教避孕，落仔...
乜都有可能，不要當社工堅
反而父母該重視溝通，不要鬧來解決問題，係冇可能可以真真正正解決

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

不如死返去baby condom

廢老真係戇撚鳩

總之我有一套

樓主收皮

其實要放手，總要叫男仔早d上屋企，比你睇下咩人

幾時搞大埋個肚要整moon

睇完你呢句就已經可以完Post
屌你老母死藍絲思維
搵條鏈鎖住個女唔好俾佢出街
再唔係就打死佢當冇生過
冇左個女未冇野煩囉

認真15歲呢個年紀灌輸多啲性知識俾佢係好事，如果學樓主你話齋，25歲先俾個女拍拖，零經驗又唔知點處理，到時真係大左肚就麻煩

你咪又係呃左你老婆

立家安法咪撚俾佢用電話囉
細路唔俾人呃下邊識大, 唔好俾人搞大就得

醒醒 你都冇拖拍

唔想冒犯你個女
但你點知你個女唔鐘意扑野？

香港21歲結婚先唔使家長簽名

你好想你個女變女魔法師？

生女唯一缺點, 個女會比唔知邊個Mk呃上床 迷姦。

不過 呢個年代 你都要預左的了 16 18 多數都比人食左了。

呢個歲數 唔成熟 但又覺得自己係大人。 認為自己既野 唔洗父母再理 尤其身體。

叔叔幾歲啊